如果金正恩中左武肺死會唔會同中共開戰？

今天真ww3

仲有邊個幫金仔按核彈制？

佢細妹金與正

北韓邊敢，中國唔駛用槍，截你糧已經搞掂北韓喇

只有奶共有好處
下個上台既鬼會理咁多既
反正北韓無人權
班大既有女屌
有錢收就唔撚理咁多架啦